
                      Domingo por la tarde, primera sesión, la sala era pequeña y habíamos poca gente, en la pantalla un largometraje árabe-israelí, dividido en capítulos, que plantea una realidad sobre la convivencia de varias culturas en una ciudad fronteriza como es Jaffa, pero es lo que hemos visto muchas veces, jóvenes problemáticos que acaban convirtiéndose en traficantes de poca monta y tiene un final trágico. Aburrida por momentos y con un final que te deja igual que al principio.
        
            